其實大交合你覺唔覺得自己好廢？

琴日仲明明預報今日狂風大雨
今朝就即刻轉左個天氣預報做有陣雨
連個一日都predict唔到你整個9天預報黎托柒
次撚次都係即日改預報，你除左個即時大雨預報之外仲有乜用？

其實香港南面50km已經係全日狂風雷暴
陰到大交合應一應

呢個垃圾部門純粹係斷鳩估又唔使負責任

其實香港呢個地勢真係特別難預計

有咩工好做過佢？
測唔準就話：「天有不測之風雲，所以有誤差」